antman問題

九頭蛇拎咗黃色支液體野做咩

點解antman唔直接令黃衫隻野變亞原子級

。

我讀OU

仲有枝槍仔
如果射Thanos係咪會變一Pat肉醬

根本支槍就超勁

因為隻變細卡得一隻
飛出去執唔返就冇得再用
問博士拎可能又要被照肺

所以未到關鍵時刻都最好唔用先

所以博士咪想打低黃衫
根本係葡萄門外弟子整咗嚿嘢勁過自己

支槍仲勁過套衫